黃大仙義士好勁

出槍就mou低，減少身體面績

反擊啦

第一次反擊

警察縮

第一次真衝擊

推

班街坊屌到班狗

如果好力d應該收左對家皮

記者都係搵地方掩護好先，小心team kill

小心。。我見有狗車由黃大仙警署出發。。可能想去龍翔道包抄你哋

磚雨 型撚到

班狗開始拎證據 事前警告
玩出師有名

From 立場live

終於到達魚蛋級數

要學習黃大仙陣型

好撚勁

黃大仙真勇武

班狗係咪就快冇彈用所以自己退

煙應該向上
蹲響度備戰應該OK
小心睇住個頭

岩岩睇緊LIVE
義士射程唔係好夠
可能義士要搵方法預算自己可能範圍

呢啲先叫齊上齊落

捉狗除衫除褲 屌佢老味

痴撚線 迫到班狗瘋狂後退

好熱血，痴撚線

事隔幾年再見到香港獨立

好波，捉狗

Pish

黃大仙

真心佩服

義士反CUP D狗!!!!

可能今日分開7區
狗力分散哂
D狗唔夠兵力守

街坊好勁

Stone rain中咗必定收皮，班犬唔驚咩

推！

屌 兩個月第一次識反擊
估唔到呢個轉捩點喺黃大仙呢個深藍區出現

7區邊度夠速龍，速龍去晒金鐘

如果肯一野快速衝過去就贏

學野啦其他手足

放煙花咁撚樣

仆街黑狗搞女仔條裙要人露下面
一定有報應

連出三日

大仙顯靈

已經好勁，一直逼警察退防線，失守十字路口

TAKE COVER!

圍？

上呀!!!

好撚癲

真係街坊都咁勁

請問live邊度有？

應該係咁！唔可以一昩話be water只識退

立場

真係好撚勇

濃到豬咀都頂唔住

街坊打橫追住黎屌

要小心包抄

反擊第一次

感謝

其實催淚彈係廢，佢射去5區你衝前去4區，佢射去4區你衝前去3區，快速衝過去一贏了

立場姐姐頂唔順

反cap

睇電視 黃大仙真係好啦勁 竟然進攻 繼元朗第一次見

點解黃大仙咁撚勁 我係大埔食左兩輪 有豬嘴都頂唔順
佢地仲可以推番轉頭

1) [突發] 長江中心7pm 落閘

2)港島兄弟小心，清場有古怪4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶

3)港島區巴士就黎全部停航
今晚可能有野發生
利申：非前線員工

4)差佬叫狗鐵將天水圍站停電，方便拉人！
有冇人做mtr可以fc？

利申：朋友係mtr做機電

5)岩岩係薄扶林道近港大站C出口，有8架警車全速經薄扶林道往瑪麗醫院方向駛去

痴撚線 只進不退

勁到癲射黃大仙廟咁開心丫嗱

黃大仙街坊咩構造

屌那星守宿舍就咁勤力

小心以退為進 留意其他路口有無增援同包抄

可惜始終都唔敢衝過去圍打班狗

勇武榜第一名咁鳩大煙都成堆衝

大仙

大家小心。。我想講返佢地係一出完狗車先退㗎。。

痴撚線架 一分鐘射左幾多粒呀

真係好似打緊仗

學速龍

黃大仙街坊真係好嬲

大仙偷偷附身

捉狗出嚟除衫打

無停過啪啪聲同跌落地下既碰撞聲

夠膽射神明
未死過

真打仗

做得好靚 睇到好感動

想捉行尾啲啲犬落單

黃大仙堅勁

開始進化。。。

黃大仙義士

puah

真勇武
個度成萬人

痴撚線 催淚彈唔洗錢咁係咁射

學野學野

啲狗夠鐘放飯. 射完一輪煙花之後縮哂入狗屋

今日班前線唔同晒

各位，請幫我放啲消息出去各大gp

警察現要求飛行服務隊派兩架直升機去警察學院接40個全副武裝嘅速龍小隊出動，地點未明⋯⋯各位小心
《飛行服務隊一手消息》

我而家畀佢哋趕走咗先，因為佢哋要keep secret，我而家收到嘅消息係佢哋會standby咗四架直升機，可能會同時間四部直升機送80個速龍去唔同嘅地方，可以係九龍可以係新界可以係港島，operation time由宜家到夜10點都會standby隨時送速龍去現場

勁

成班義士上晒鏈咁
推番佢地向後

但同時要諗佢地退係咪有伏

扔番D煙入狗屋 勁撚到

立場記者不適

起碼50粒 CLS

wts好型呀，擊退晒d狗入狗屋

邊有名
佢哋亂黎

被打靶都叫勁，對峙輸九成.....

痴撚線真係好撚勁
用水馬做戰壕 真係認真打緊仗

仲有tko琴晚攻城

除開6個地點，得10人左右

又催淚彈放題 屌你老母死克警

黃大仙會反攻，仲反掉tear gas ，勁撚到

好撚勁，係咁推進

窮撚區特別勇威

有冇人知邊到有物資站，嚴重缺眼罩

自帶神裝

大家唔好用大型像筋

好暴力

神明附體

大仙歸位

push

又用過期嘢

到到都好激,勾機都出埋,的士撞人群比義士追番轉頭,架的士唔使要

義士記得食飽，再打狗

黃大仙勁到，今日排名第一，大埔跌落第二

講解？？？？

黃大仙 加油！！！

[

戰鼓好重要
成個氣氛士氣都好高昂

一早係咁

港島戰線已用

掋死

好撚勁

步步為營

一路推進

痴撚線 向住記者射

睇得出有戰術

推到黑警退番入警署

小心比狗引上前 比人捉

掟返啲催淚彈落狗堆到，好撚型

好撚勁 拎返個十字路口

不要破壞紀律部隊宿舍，嚇親婦襦

狗太少

今日未完嫁

黃大仙警察宿舍多人吸入催淚彈不適

睇live 街坊趕完狗就散

有冇人知現場點？

屌你老母黃大仙狗宿入面啲POPO係咁射
明知係記者都係咁射

黃大仙呢班真係精兵黎，好勁

專業，勁

唔好俾佢地引咁上

18區we connected

警犬開始放煙退個陣旁邊一大班街坊狂屌 兩邊夠膽一齊衝已經滅咗佢地

各區遍地開花呀 狗冇39分鐘唔俾入

哇 狗到 立場妹妹吸左煙郁唔到 其他記者叫唔好射佢地個位 轉個頭再射多一兩粒係佢地果個位

黃大仙真係至勇武

立場妹妹

佢哋好勇勇

冇畜龍就唔驚，有畜龍就真係要小心

唔好推前咁快 小心中招

大埔掂唔到狗屋

小心可能係bait黎

成萬人

抵撚死

煙要掉去宿舍
狗狗上哂罩唔怕

金鐘係咪being water?

想黑警捉象棋....... 剝佢光豬。

精兵

加油

好撚型 話退就退

狗堆有人無戴面罩食煙啦仆街

On9 對住記者射
立場妹妹 休息緊都射

柒婆與黑警都係人民公敵！

洗撚出師有名
佢地係唔係都砌汽油彈

都

wtc義士係香港新人類cls
對住tg唔撚驚 勁淡定 全部掉反比黑9

究竟黃大仙就岩岩個一輪, 有冇出到過百粒催淚彈呢?

黑警你宜家知道黃大仙人咩料啦！

一定有

黃大仙真義士，橙旗都唔撚走。仲可以反擊

推比18區 參考佢地戰術

九龍灣成十架警車出動

其實我覺得示威者背後係有高人 好多野組織得好好 不過真擔心

抵啦

仙友好波

宿舍

頭先輪攻堅，勁到仆街

區區都要學黃大仙！

有義示 去保護
仲講左句
係咪立場
我幫你睇住有冇彈

佢射埋黎 我沖9去打9佢

大約係咁

你咁做係唔會令到我驚架!

#物資情報 1817

暫時已知物資站位置

屯門：民政事務署、法院位置、屯門時代廣場外、西鐵站、Vcity地下十字路口
旺角：麥花臣、總統差商業大廈及小米對出
大埔：一田外
沙田：百步梯、新城市4樓counter、沙田運動場、瀝源邨、沙田Home Square迴旋處
金鐘：添馬公園Cafe、海富中心地鐵站出口、太古廣場近高等法院附近
荃灣：荃灣公園、荃新天地2期sogno gelato
黃大仙：黃大仙廟大樹下

source: tg 大消物

反攻勁到仆街

真係有汽油彈依家仲邊有警署

勁到癲

仙人模式

有狗增援既話其他區出手掩護黃大仙

係咪平時黃大仙廟近,所以對煙霧免疫左

係既話要拉大隊去黃大仙廟修練

你都on9

PISH

WTS地鐵有TG

Wu底好喇 速龍一出嚟 起唔切就好多人仆街

有冇片

成班一齊推 勁到

搞靚女正仆街

咩台live

冇錯

APPLE LIVE窒到

黃大仙保𧙗義士最後可以全身而退

黃大仙反攻，其他區一齊反攻!好似hunger game咁

好撚勁 掟到班狗後退

班仆街高空揼玻璃樽，揼炮杖，揼水袋就預左有今日

地方的義士真猛料

進攻係最好既防守

終於出魔法

火

開心!抵，最好死埋

扔翻入狗屋

幫班狗上香啦

熱系魔法

小心有狗係屋頂睇水

黃大仙人好勁呀 推到佢地番狗處

翁𠂆這

出左去WTS既朋友講
比唔到fact check 你sorry

出左汽油彈？

有無fc 來源

U mean 香討個班?

岩岩真係迷城呀 根本就謝到睇唔到都照衝

民居喪射咁過引，自己友受番下

除衫除褲唔好玩

見到有人散緊？

西裝大sir坐房食tg啦

收夠籌好啦
班畜龍就訓醒

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

都要提醒現場前線要小心！！留意四周圍！

好型

有冇片？人在尖咀

唔想再俾人搞，其它紀律部隊自己就要捉鬼

如有畜龍，真係大家齊上，人海戰術

大仙顯靈!!

記得要插返枝香

大家去拜神啦喂
人多 大家都安全

真內地

射翻入自己屋企

就算係堅，市區可以比直升機降落既地方唔多

已知沙田消防局係可以比直升機降落
灣仔碼頭停機坪

當 烽火都掠過天邊
孤單一個決死戰
跳傘到敵人陣前

當 子彈飛過我身邊
你為我擋於人前
開口難言 不躲不閃 堅守信念

衝過去催淚彈到 執起掉番入去

cctvb 警告!!!!

勇武第一
六七始祖

#黃大仙 新光天橋對面200m指標下面，豬嘴及眼罩

而家黃大仙邊個位？

黃大仙紀律宿舍係好戰場

笑到仆街
一有催淚彈射出黎 就即刻有人掉返入去

除褲 除褲

真係好勁 喺現場士氣好高

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

班狗自己射翻入自己屋企

一雙手始終不是萬能
多麼的感激兄弟便同心

屌 好感動 住係黃大仙咁耐
終於有一日係黃大仙見唔到藍絲廢老

只要全部人 一人一磚 丟都丟死佢啦

今日真係弱咗啲 唔知佢哋睇唔睇得住個竇

樂仔首滄海遺珠好歌雷霆傘兵

回想起魚革

黃大仙前線請入黎

黃大仙遊擊攻略，勿停留公路戰

咩台播緊

Tk

唔夠物資
無頭盔
無豬嘴

啱啱起身，如果要去係邊度出

黃大仙既義士真係黃大仙上身

唔洗驚，我哋哨崗睇實

現崇山樓價會唔會跌

立場姐姐不適

證明大家都真係好嬲好嬲

黃大仙義士真心勁！

兩架直升機去警察學院接40個全副武裝嘅速龍

要飛幾多轉

唔驚，我哋哨崗睇實

立場哥哥

有冇人去竹園去樂富條橋放哨

啱啱去咗飲水立場就出事
有冇人講下咩事

立場哥哥中槍

立場記者睇住

立場哥哥比人打中左個袋

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

黃大仙警畜宿舍多人吸入tg不適

好感動見到記者件衫燒着左啲義士即刻放手

又射記者 屌

立場記者

好大煙

小心呀立場記者！

黃大仙義士好撚高質

今日落百佳見到個阿叔撞個黑衫青年，之後話人唔睇路
無得救。

男人最痛

靠你

唔會，大部份私樓業主都係大陸閪，啲錢放係度走資，咩環境都唔會賣

成萬人點包抄

超密

建議巴打留在家中開cam長期錄影，可能有用

立場哥哥仲左催淚彈

鑽石山行黎

我冇眼睇，而家咁做真係會逼到政府回應？

呢個真

黃大仙又加1分

黃出得唔得

Pish 天佑黃大仙

同問

請受小女子一拜

其實有冇窮撚手足可以申請法援？
JR要狗褂番狗牌？
申請禁制令停止使用過期催淚彈？

有冇片睇返

黃大仙人

岩岩唔得 而家唔知

Push

現崇山正門有 10 個消防

safe 無狗

反擊

六七又唔見你咁講

大搶救同升降台

有無片 ? 我睇直播睇唔到
好想治癒下

三角教堂正門十個消防

勁到癲 黃大仙人好野

收皮啦 和平示威咪又係比林鄭笑比黑警打
咁你想點撚樣啊

有無好建議？相信大家會聽

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

大撚把人有案底 驚閪咩

龍翔道依家十分安全，戰場喺再入面

多謝您巴打。。兄弟爬山。。

14 個消防 唔知做咩

Be water 睇住畜生黎黃大仙

吓

有何高見？

仙人好勁

要留意濾咀可以頂幾耐？

支持各前線義士

依家真係有必要解散左警隊先

黃大仙，由老虎岩，橫頭磡，黃大仙上下村，越南人所組成，真正義士，從前7層時代，家家户户，清天白日滿地紅。
所有，所謂黑社會，任何幫派，只會真正的幫人，講義氣，不會用滕條打人。
今日，他們的下一代，為了反共而戰，大家看到吧！從前 70，80，90 年代，誰敢入來九龍城？老虎石岩？黃大仙？樂富只是後期，優美的名字！

會呀，佢地咪日日開記者會囉，正呀喂

春定袋

支持仙人

真心勁
打完東家打西家
唔好留守一個位
黃大仙呢波捉到一定暴動

俾啲狗仔索一索，容乜易大個變傻仔
You burn with us

唔好淨係識得批評
提出一d方法出嚟等大家一齊討論吓

終於反擊

讚下你哋個防線距離
啱啱好，可守可攻
出唔到畜龍

支持 快走

屋企冷氣開幾度呀？

支持

點都唔會回應，我地等緊攬炒

be water

如果比人拉一定告暴動

咁咪唔好睇

tg請掉入宿舍

唔好bare hand
會灼傷 皮膚有毒 同留指紋

想睇返較早前係咪要遲啲等個 live 完咗先

支持
依家咁多戰線 散咗今晚再返wts都得
不被捕為上計

真係白造老屈
有既話西環同狗總1早冇咗

靠你地記錄每一秒都要跟實

現場要:
較剪
頭盔
眼罩
保鮮紙

有冇街坊拎物資?
黃大仙廟正門對出棵樹有物資站

打佢咪打佢

政府辣興曬全香港人
今朝番工睇直播 嬲撚到我

打爛班狗d車，屋企就唔會暴動，要claim錢

依D係企定定被打靶 ! 長期吸毒氣 ! 不斷民居重覆佔路, 慢慢變擾民 !

番工

黃大仙以前叫竹園，樂富先叫老虎岩，上下邨既居民好多係以前7層大廈重建戶同九龍城塞清拆戶

支持
保留人手最重要

你老闆你咁叻你話俾我地知點回應？你有冇睇到林奠今日個死閪樣㗎？

估唔到最勇武係黃大仙

走記住唔好落單 以往經驗7/8點就換夜晚班痴線佬

真係唔好俾人拉呀

回應返上上面，林鄭今日答左你，佢點都唔會回應，會以法治化解事件。姐係話唔理你勇唔勇武，佢都唔會回應。依家除左令林鄭感覺有威脅之外，其餘方法都唔會撼動到佢。咁你勇唔勇武呀？

人類發出賀電

Mhw 狩獵笛 黎左香城online?

毒氣邊個放啊on9

我地係咪未試過和平先？
就係和平完都唔聽 搞到而家咁怪邊個？

自pish

唔幫手?屌9返佢

係屌有班p牌衝出嚟柒

因為我地攻佢必守既地方
警署唔敢衝
宿舍唔同

都話磚雨有用，佢地著到鐵甲威龍都冇撚用

好多狗去緊黃大仙

有

咪撚睇囉傻鳩

美軍係前線都係盡量減小自己面向敵方嘅面積。

係咪區區都有活動 所以班狗調唔到人黎支援

呢啲位 係咪幾個人上去麻包袋會冇仇報

水馬夠唔夠力拉跌

消防好chill

你入到狗屋先講啦

佛系和理非，大家應該屋企涼冷氣，緣份到了，自然會解決

黃金精神

前線要小心包抄，撤就一個都唔好留守，睇時機，夜D街坊做嘢

區區有活動 網絡冇咁塞 資訊接收得清楚好多

快撒！

太子大堆防暴出左
唔知去邊

Be water

大仙又贏

其實今日5係和理非主場，點解會變左圍警署，5明？

Be water 畜生黎就走

自己放煙自己食番

打爆晒d 車 睇下佢點出黎

打左成日 好勁

唔好再宣揚失敗者思想

而家係旺角走應該去荃灣定黃大仙？

轉場去邊玩好

屌你啦p牌，係要圍你班狗吹咩

街坊，依家落緊黎幫拖

手足係宿舍門口 好撚勇

5你老母

人潔地靈

用剪拆水馬呀
尋日TKO剪爛過一個
又用遮插穿放水
入到去就可以扭塞放水架喇

農場打到咁都和理

咁我又唔駛重點提下自己做緊乜既

你問下班狗點解和理非都鳩拉咁多人

啲狗放彈落和理非主場到啊

消防都要跑走

唔係咁做，可以點？有咩必勝方法？

通常克警攞到中高層

size=5]現場要:[/size=5]
較剪
長遮
頭盔
眼罩
保鮮紙

有冇街坊拎物資?
黃大仙廟正門對出棵樹有物資站

仲有, 唔好影相呀

返市區有樣好

可以全民哨站

現場要:
較剪
頭盔
眼罩
保鮮紙

有冇街坊拎物資?
黃大仙廟正門對出棵樹有物資站

仲有, 唔好影相呀

黃大仙站出唔出到？

嗱 雖然寫得好好
但橫頭磡同黃大仙自古以來都係紅藍兩邊勢力各佔一角

我冇記錯樂富先係藍區 黃大仙係紅底
所以67年喺新蒲崗膠花廠出事先係有原因
宜家紅底都轉陣型就知犬隻幾仆街

無人撒 打返轉到

借箭咁

大埔都攻到十字路口

倒不如…

三國
草船借錢
你射煙出黎我掟翻入宿舍

唔係be water?

速龍今晚唔知去邊區

出到

幫家屬上gear啦柒頭

好似有水炮車圖 未fc真既話閃啦

黃大仙好波

諗諗下掟番去都冇咩用
你用豬嘴成有豬嘴咁

黃大仙擊殺

見住佢射tg落黃大仙廟範圍 個度幾百人集緊會

可以 仲有好多市民出閘返緊屋企

大概9點左右就會封

你唔係街坊記得搵定路線

我真係好撚驚呀.gif

屌 掟核彈都唔撚割

發夢望住成班義士沖上前
班狗就驚到後退
好撚熱血

7區分薄克警力量，各區都過萬人

金鐘5萬以上

冇物資

岩呀 乜都唔割

係現在但唔係暴前線
因為狗宿舍啲玻璃被爆撚曬
佢一開催淚彈就自己宿舍食曬，裡面無豬嘴

殺龍巴絲

失敬了，今日個人燥左啲，今朝都屌9左好多廢中廢佬

見到都爽 扔嘢呀嗱！

因為有黃大仙

慈雲山 竹園人 運物資落黎
無物資

今次策略好成功 班狗完全唔夠人做野！

黃大仙暴動

聽日記者會係咪會話今日射左一千粒

保護黃大仙！

Confirm掟個幢係黑警宿舍冇其他紀律部隊？

好似咁多日total

黃大仙勁到 成頭煙 果陣
成班係度散步 叫唔好跑

黑警死全家

今晚9點
各區街坊進場
目標附近狗竇

街坊又係時候出動

黃大仙D戰術真係好例子

屌佢老母啦

I mean聽日會話今日一日射多左1千粒

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

元氣彈都唔割

求片！

好撚辛苦 屌食撚左兩野

香港人由幼稚園玩分工合作玩到老
本來已經有智 欠勇
黃大仙屈在好撚勇 完全唔係綿羊

我愛黃大仙！

不過驚義士唔怕死衝咁前
D狗照頭射野就好危
前線義士請互相照應
衝太前要捉番，唔好落單比人捉走
齊上齊落!

前線一路叫物資 希望有補給！！

之前有新聞影到普通啤酒樽都話汽油彈

基本上任佢講
唔割

特殊技能：催淚彈免疫

之前連續一個月的抗爭，已經大大減低對方體力，而呢一個月辣著所有街坊，結果超過50萬人捲入戰場

之前遍地開花遊行有用

黃大仙靚波🤟🏻🤙🏻

班狗就係博你唔敢衝

前線要水

有另外3個部門，雖然大户克警

借位

新城市三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

到底黑警仲有幾多存貨

屌你. 黃大仙D人全部再進化人類咁
個個唔驚煙. D犬一射出黎全部掉返哂入去.. CLS

黃大仙真係癲到 係咪全部都係大仙弟子

全部人運物資去黃大仙

懷疑有休班fa助攻

小心

贏左咁多鋪，終於輸

唔係綠衫?

放狗

你當佢無限啦

分散攻擊狗竇好啲
夜少少各區有街坊進場幫拖

繼續射啦
最後係宿舍既人食翻

B52轟炸機戰術轟炸都唔撚割

當佢地空投兵踢佢地落去啦

入黑小心，佢地開大燈就對義士不利

秀茂坪警察宿舍有大型水馬，內有防暴; 秀茂坪警署外有警察盾牌，對面路口磚
頭一早痴左膠水，水馬個邊無影因為佢地
睥到實

包抄？

你諗下有咩職業係唔驚煙/

D衫係咪開過光

黃大仙缺嚴重眼罩！！

唔覺得佢地會游繩落去

我唔贊成正面衝突, 同班狗一樣, 狗休息就衝, 狗衝就散, 鳥獸散
同埋頭先睇龍翔道就諗, 係咪應該放 1 條線畀車行, 減少民怨, 又可以阻一阻班狗衝
只要控制住車唔好太快就應該安全

唔少老人經歷過67暴動
所以應該都識點玩

可能長年吸香火
天生被動技能

唔好再傳播失敗者言論

拜得神多

黃大仙一役, 睇到部分紀律部隊身影

眼罩可以邊買？

仙人模式好屈機

而家黎緊，咩情況

Water 可以係流水 可以係怒濤
Up to you

大埔人吾好再退啦

裝備，水，同士氣

有冇可能借到黃大仙廣場啲咪嚟讀訴求？

咁樣可以等成場運動個焦點可以清晰啲
同埋重申罷工係為咗要逼使政府滿足五大訴求

現場有物資

連香港大總統都咁講,我地一定要追隨

想同大家講紀律部隊宿舍 唔係個個都係黑警
仲有好多好多都係海關 救護等等
要射要掉磚 就掉黑警啦

如果暴動 成棟宿舍玻璃唔洗claim 保險

燒樹葉

識玩嘅梗係行天橋走出彩虹道反包班狗同狗屋

晏就都見到

其實仲有唔同其區分散兵力，而家警方好明顯想快d 搞掂一區

任何五金囉今時今日都唔知

唔夠物資

我無野講

九成都係
要誤中副車難過熱刺捧盃

班狗係哂後門縮係到
仲有個正門呢

粒催淚彈係狗仔自己射入去嫁

建築處開公數

我冇我都照上

黃大仙本身今日係和理非
小部份人佔路
啲狗射tg射埋去廟到
好多人嬲撚到返屋企拎gear
最後就成班精兵上場

發現新玩法，和理非係金鐘 跟住其他人係其他地方

點解黃大仙可以咁勁抽

黃大仙果度係警犬宿舍黎 9成都警犬 其他區唔敢講

黃大仙人有勇有謀

岩岩由狗屋樓上射落黎

天黑啦

邊到有直播？立場搵唔到

物資組全面進場

apple

射得好柒

1910
狗屋內大批狗stand by

上次丟炮仗丟玻璃樽
冇一個係無辜

高空they

各位義士，差唔多收工喇。黑警又入銀仔喇

好撚勁
PROUD OF WTS

識玩, 掉返去宿舍

入哂警宿?

TeamKill 2.0

天黑啦
返屋企食飯啦街坊們

狗屋準備反攻，好散喇

射左入宿舍

黃大仙班人真心勁
一射催淚彈就DUM返入狗屋

有粒射入去的

係入面爆

1911
大批狗經親仁街側門入宿舍stand by

忌心雄戀戰、應進時進、應退時速速退、勿被捕

現場話有畜龍，未fc

一開冷氣又抽入去唔開又焗到咩咁

天黑啦唔好俾狗有機可乘

同大家講聲 紀律部隊宿舍停車場近門口嗰幾排車係消防

今日班友變哂超西咁

現場話有畜龍集結

反送中直播 live link

唔好俾狗入黑又有機可乘

急 黃大仙仲要唔要豬咀眼罩???

我返屋企沿途有人車一箱箱水

大家加油

小心d 呀 唔好戀戰

有防暴嚟緊

之後到 冇裝份子 纏住佢哋就得

要大量！

再搵人係後面桶佢一下櫃，等佢以後仲點出來行

唔好俾狗有機可乘呀！

巴打高位影多幾張

人多唔使驚蓄龍，反包圍

睇時機轉場呀

物資站係邊？

港島可以起動未？

火魔法師咪玩民居

係替身攻擊！

現場要:
較剪
頭盔
眼罩
保鮮紙
水

有冇街坊拎物資?
黃大仙廟正門對出棵樹有物資站

仲有, 唔好影相呀

圍緊嘅係警察宿舍定紀律部隊宿舍？

67暴動+魚革2019版

未完咖嘛係咪 我而家去緊買

一黎就警棍禁粗

消防連出兩車 d狗係咪已經頂唔順要搵外援

無缐鏡頭映著著火個位，系咁zoom

個度有消防 有海關 你燒人地出面做咩 傻左？

火魔法係你對狗竇嫁咋

我地金鐘夠係，做乜唔讚我地

1916

概念幾好，如果可以擺埋jojo風pose更好

火攻來了

紀律部隊

搵人拆左cctvb個cam
依家影住放火啲義士

好似黃大仙廟對出

Video please. Other people need to see.

唔好被人拉
Be water!!

美軍，最更要機動，繞到恐怖份子後方，加強反恐怖份子車輛。

黃大仙係紀律部隊宿舍放火魔法

而家係同一樣嘢嚟
以前果個位 係 警察宿舍，重建後變 紀律部隊宿舍同現崇山

mou低 盡量找 掩體掩護

有元氣彈嘅我第一個幫手集氣

熊熊聖火

有其他紀律部隊ga大佬, 有機會死人, 唔好咁搞

火魔法真係冇乜用

好火好似唔係幾好

好期待今日會打狗剝衫

掉核彈都唔割

唔好係民居附近放火魔法

捉到內鬼 係咪要睇佢證件？
剪證 睇手機？

果邊盡頭係倔頭路，有利有弊。

燒都要燒得有意義啊

小心嗰邊有電視直播cam

你係屋企涼住冷氣睇直播好似唔係幾好

影相搵記者check手機

小心 差唔多好走啦 諗定逃離路線 搵人係退線做天文台 捉到好大鑊 聽日再黎過 be water

阿媽叫你食飯喇

黃大仙站安全嗎？

黃大仙超班

應該係早2日去亂拉人,一晚轉型

真係奇怪
狗開槍藍絲個個讚好

我地呢..升級少少就自己人屌自己人

撚有人care班狗咩
狗咬人仲同你講道理

有冇gif

入夜係咪又有幻彩詠香江睇？

個邊係停車場 出去就係睦鄰街出口 去到現崇山個邊

咩事 內哄？

燒民居都ON 99
入面可能有自己人GA

好彩有理智嘅前線啱啱淋熄咗

唔好再發佈失敗者言論

蘋果有個阿伯出黎七live有個阿伯出黎七

唔洗攻，封鎖現場要道即可，阻礙恐怖份子調動。

咩事鬧交

細火又冇殺傷力
畫面又唔好睇
大火又會連累其他人
制唔過

1920

咪關於火囉
好彩大部份理智, 淋熄咗
喺民居放火都傻傻地

又殘體又系

running man

唔係狗屋嚟嘅咩

有人淋熄火
跟住俾其他圍

多架9車喺九龍城向黃大仙走
be water

有狗車轉入黃大仙狗署，義士小心

紀律部隊
唔係全狗

核彈都唔割呀

搏架咋，如果掉中佢地

或者佢地會遷怒黑警
點解掉玻璃樽攪到而家咁

廟祝

入夜就交翻比街坊啦

有冇手足可以文字轉述一下
收得好差睇唔到live

推 be water la

唔好係民居點火啦 就算係狗竇都咁話

十成係差佬扮示威者

太子道東多部狗車 唔知係咪去緊黃大仙 小心！！！

……

依家搞左咁耐，d狗一定嬲過火屎，又封左條路，我覺得應該要散，廢時比人拉

利申，冷氣軍師

問題係宜家扔核彈 扔向民居..

有冇replay

絕對不割

有海關消防

我要睇replay!

新軍準備成立

走啦

推啊！

唔好再發佈失敗者言論
打贏e一仗對各區都好重要
唔撚再water轉防為攻呀！
你係黃大仙人就同我出黎！！

沙田係個好例子... 放魔法無問題.. 唔好傷害到普通人...

閙緊狗係民居放催淚彈，
有乜理由自己就係民居放火。
大家冷靜。

前線有無人可以搵個共識轉場定撤退

出黎 同前線講

隨時預備走人啦 唔係住黃大仙就快啲預備

各位前線真係撤退先

其實點解要燒野,燒野當暴動坐十年，不如襲警算啦

消防車塞左係龍翔道

走你老味

推呀

十足十上次果條友話call左30人

宿舍可能有老人家同小朋友
放火去民居不能接受

要諗定點走 絕不被捕

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

冷氣軍師就收聲啦
仲夠膽大大聲話自己係冷氣軍師

玩魔法都要揀目標..

點解放火無人阻止？

你唔好宣揚送頭言論就真

Bbq最高係終身
屍君龍例外

諗定陣間點走！暴動好大罪

係咪都告暴動，所以一定要走

沙田紅梅谷有狗，5分鐘前，一手我影

鑽石山天橋有廢中女人撕紙
我已經屌撚左一獲

襲警打唔死佢咪最多坐幾年

好

留意附近有無旅遊巴士，極有可能係提供物資比狗！如發現就斷佢地糧食！！！

你去坐囉，講到咁輕鬆

沙田燒到好旺

小心，唔好比仇恨沖昏頭腦

沙田起火了

黑警琴日打爆將軍澳好爸爸個頭

天水圍除少女底褲

手足等我一陣 上去食個飯落返黎

我無入谷，幫手推俾前線，等佢地做好準備

死喇，有火，啲狗佢地會唔會急得濟跳哂出黎。

黃大仙樓價貴到

傻系，講緊如果你要燒野，不如去襲警仲抵

狗打鳩路人射鳩路人又點撚樣呀？
藍絲有冇轉軚呀？
琴日TG射到2歲細路依家有冇聲呀？
我今日冇撚見過依單新聞添呀計埋FB IG

真係唔好攪宿舍啦！有其他部門人架。

差不多啦 d狗back up來緊 不被捕

藍絲唔轉但黃絲易轉

認真
tg同香吹出黎啲煙差唔多
係似食多咗塊薑喺個口

玩火無問題 但燒民居燒警局係咪on9 今日罷工已經有好多市民好暴躁 好明顯民意對立加劇嚴重 係咪要搞到到時班狗開真槍班市民都撐為止

同意

唔好將仇警變咗重點

唔係著哂衫就乜都可以做

做嘅野對抗爭有冇意義

大家要諗清楚

都唔代表要放火囉
唔好上腦
冷靜思考下

果啲叫道士

可以呀 安全

要為琴晚16歲妹妹報仇

諗下陣間點走啊

我哋同狗嘅分別

邊到有得買豬咀？

宜家係咪人地無底線..我地就要同佢地一樣無底線

個心理關口好快過
我地死左幾多人？
到而家仲計較道德？

屯門有人揸電單車撞人?

前線要做判斷了，唔好為留而留，一入夜劇本大家都知

係
冇底線 有原則

樂富乾貨街市，但可能遠少少

宜家係燒民居 點樣過心理關口?

D火苗燒到植物

唸定點走la

Amazon

好簡單就係因為我地唔係藍絲,點解我地咁憎藍絲？係因為佢地無道理、是非不分先憎佢地,你係唔係想成為佢地咁架人？

唔知多心定點,幾個區都有人放火,怪怪地

有無片睇番幾勁？

.

搞革命要有民意丫
用腦啦撚樣 係咪要搞到愈來愈少人支持
好明顯就呢到已經有大家意見分歧

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

51 分鐘開始

同意！
雖然放核彈都唔割
但真係唔想見到有人被捕
要走既時候就好走啦！
要識收放自如！

擔心會變咗赤軍

黑警我屌你老母

岩，所以起碼交一隻狗仔既命先好同我講底線

Be water見好就收 應該要走
入黑+有增緩

最好就警犬開實槍射斷你手腳 你都話唔好打佢 再講句怨怨相報何時了

咁做冇so, 唔好忘記初心，
５大要求，唔好失民心

黃大仙有大量警車聲

記唔記得梁天琦封信講過咩

諗定點走啊

要走
比人包仲大獲
玩過火點屈都得
be water

今晚應該冇咁間單，要小心。

邊度有民居？驚既咪出去住酒店。元朗警區教

講左幾撚多次
中共唔敢出兵係因為國際壓力
如果我地主動傷人/縱火
同黑社會/啲狗有分別呀
仲邊有國家幫我地制裁佢呀

文宣好似追唔上呢幾日情況咁

黃大仙個紀律部隊宿舍

差館玩火差佬可以出真槍 （真事）

黃仙義士，需要蛋糕食糧嗎？

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

贏左自然有人支持
回歸咁多年，次次贏民意輸結果，有撚用咩

無知一問 係咪每日都可以捐 定係得今日

你講野都無撚腦 班狗會呢個時候開實槍？
前線繼續咁樣燒民居燒警局 到時班狗就真係有理由加民意支持佢地開實槍啦

將軍澳好多警車出緊去
唔知係咪去黃大仙嗰邊增援
係黃大仙既小心啲！！

發夢想知狗車係咩方向入

走嗰陣拉埋身邊啲人走!

鼓吹復仇到連燒民居都可以合理化...
大家可唔可以冷靜少少...

6:4

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

冷氣軍師好煩

而家想join係邊入？

燒民居同恐怖主義有咩分別..
唔同政見/佢地既屋企人係警察就要燒佢地屋企..

有冇人有裝備物資Share

而家形勢勁好 班軍師係咁叫人撤

元朗國
黃大仙國

佢地扔炮仗
條數點計

各位街坊食飽飯係時候落街散步啦

56分鐘再硬食

武運鏗鏘

夜更狗畜開始返工，要閃喇

宜家唔係唔同佢計數.. 而係咪要計數計到燒人屋企

要飯團大量

黃大仙真係點射都死

一射就被人掟入宿社

真係唔好燒人屋企喇

唔好被仇恨支配自己呀！
要走既時候就走，唔好拖太遲！
不被捕！

你岩
火我接受到 但控制唔到既 到時係自己人良心責備

邊撚同 唔好抵毀黃大仙

依家我放 tg

四美街 4,5架狗車增援

冷氣軍師，有無比玻璃樽，炮仗飛過？

極速扔返入去 反應勁快 煙都起唔到

人地屋企人放我炮仗

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

1951

黃大仙好勁大埔食2輪已經收緊皮

放幾多，回幾多

[1950] 有二十架狗車由龍翔道去緊黃大仙方向 小心!

1953
小心呢邊包抄
有好多狗落左車

門都拆埋

大家應該學黃大仙
狗放煙唔應該撤 係衝上去！

有人俾人拉左告10年
全家受驚

不割𥱊
不分化
不篤灰
不受傷
不被捕

收皮啦大愛撚

快閃啦

塞緊車wo

黃大仙一帶休息或支援：

💒宣道會宣信堂
鳳凰邨環鳳街54-66號寶發大廈三樓EF座
8月5日（一）安排如下：
下午1:00 - 晚上10:00 開放,
讓弟兄姊妹及有需要人士來祈禱、休息。
🍢有熱食及飲料供應。☕

💒本堂(靈光堂)青少年區會
5/8 早上11-12:30pm舉行 <一起禱告罷>守望鄰舍禁食禱告會， 歡迎任何教會肢體出席，一起為本區守望求平安！
舉行地點：鳳凰村秀芳花園地舖靈光社會服務中心

💒城市睦福團契
新蒲崗雙喜街9号匯達商業中心25樓1室
8月5日（一）安排如下：
下午2:00 - 晚上10:00 開放,
讓弟兄姊妹及有需要人士來祈禱、休息。
🍢有餠乾及飲料供應。☕

受傷支援：
杏林覺醒 46100186 (whatsapp/phone)

被捕支援：

伍展邦律師 @hksup (tg); 5690-2877(Whatsapp); 2608-1400

星火同盟 98190979(fb inbox: sparkalliancehk; tg: @abccbbc)

民權觀察法援 94632945 (tg/sms/whatsapp)

民陣 65499452 (Whatsapp/tg/sms)

大學生支援:
n 港大 9139-0589;
n 中大 9443-3459;
n 科大 6019-6339/ 2335-1732/ 2335-5672;
n 浸大 6110-3860;
n 城大 9545-4172/ 3442-5570;
n 理大 6800-0560/ 2766-7025/ 6253-2359
n 教大 5108-3519;
n 演藝 6679-0772/ 9464-5078

612人道支援基金：9845-6641

1954
大批狗落車

轉場轉場轉場

散水

[1954] 有兩隊狗(綠燈同紅燈)喺彩虹道遊樂場行緊去黃大仙方向 be water!!!

走阿 黃大仙大量防暴推入

唔好等佢哋部署好先走 快閃

don't be evil
夜晚街坊主場呀！

記唔記得天琦封信講過咩

好正呀！！
太正啦！！
香港人好正丫！！！

轉場lu，byebye你條尾

有無黃大仙逃生路線？

1957 後邊出咗防暴

退呀
開始推

5點前金鐘班撚屌未黎，成件事好地地，一黎到乜柒都爆爛晒，屌你老母

走呀

豪園（樓上招牌) > 鳳德公園 > 龍蟠園 > 鑽石山站

黃大仙教出黎d學生真係勁勇武

走吖

散曬未？

搵人報平安

捉左個

畜龍走呀

拉左個

😩

有個落咗單

比畜狗捉住左

快D撤退

又捉左,完全無人提水

D狗係煙中咬人
咬到個

啱啱好似拉咗一個手足

黃大仙熄左燈？？？？？

Be water
轉場再挽

快D走啊！

1958

散啦

走啊

次次都咁見最少保留100米呀

大批防暴喺巴士站

又催淚放題

Be water啦喂

橙旗+速龍

20：01

走呀！！！！

龍翔道好似熄咗？

熄埋燈

有速龍快走

100唔會夠

唉

廣場既人走呀

認真要走

堅要閃，去樂富方向

六四

速龍

彩虹道十幾架車 三十幾個防暴警察 快走

快D走！

WTS bro 全閃呀

屌... 又捉到人

速龍訓醒啦

各位街坊好返屋企食晚飯啦 食完晚飯先再睇下落唔落街散步啦

黃大仙宿舍實況

小心呀 好大班速龍！
Be water

廣場既人快走
防暴到小巴站旁

WTS手足BE WATER

太多人頂住都冇得跑

快D走呀

大量狗隻，退樂富

仆街黃大仙斷正呢班實屈縱火
要坐終身

快啲走
佢地出曬黎

😭

記住夜晚街坊主場
入晚前戰鬥人員好走啦
求求大家唔好搞到咁炆先走，真係唔想見到人被捕，都要對自己負責任呀！

閃啊 大量速龍

快啲走

快D閃！

我見住佢熄燈 然後當啲狗就出嚟嘅時候 就着撚晒啲燈

講到無屈暴動咁

點解次次都要等差佬支援黎到先肯走
你有心理預備畀人拉
都唔代表要主動送頭

唔好戀戰

唔好戀戰 be water

暴動10碌
縱火終身

轉場呀，屌！

NOW live 見到狗係天橋上左橡膠彈 小心！

契弟走得磨呀

好撚多狗班齊馬上晒裝
黃大仙義士快啲走呀

廣場既人快走

Raptors at the back
be water

今日所有義士都好勁

乜送頭。轉場再玩

做撚左逃兵，諗住食完飯再落黎

黃大仙 轉場啦 仲有九龍塘 去獅隧

黃大仙果邊要走啦！
不被捕呀！！！

轉場！！！！！

一個都不能少

要認清形勢，捉到就無仇報

退樂富好d？彩虹多狗？

黃大仙個勢點？

Gta 5star

做乜又留守

差不多時間

頭先拉嗰個咁多時間都走唔切

防暴喺龍翔道地鐵出口馬路守住

到呢刻其實有乜國家實際出過手

樂富，九龍塘

記撚住有畜龍
唔好比人捉到

撤退！

好緊要不被捕啊

你冇得硬碰硬架，人地有齊gear....

黃大仙有人拉大隊落翻廣場

走左好多
得返少部分前線

仲落廣場做乜
龍翔道好撚多狗

黃大仙龍翔道有防暴警

20:10

前線唔好做無謂既對峙呀！
要識散！散唔代表認輸呀！
夜晚留番俾街坊啦！

不被捕！而加d狗癲曬嫁啦！捉到隨時私刑無仇報呀！

Be water呀 仲有狗係十字路口頂住架

睇得 d100 多，日日解放軍都出動

撤退啦！

做乜都好，不被捕係所有行動既前提

走呀！
龍翔道好撚多狗呀

走快啲！ 去竹園去竹園

勇武

可以去邊 係地鐵

地鐵站內？
如果入到閘就入
入唔到搵路過鑽石山

狗推進緊

走走走走

速龍應該去晒黃大仙 大家小心

搭到地鐵就即走呀 再唔係龍興圖書館有紅van出旺角 再唔係跟摩士去樂富

鑽石山a出口有狗

黃大仙盡快走

竹園向鑚石山方向

大家唔好等車

入左廣場

散水啦

快轉場

依家有一堆人搭緊地鐵去北角支援 黑衫

推左入黃大仙廣場
now live

搭車走

向樂富跑安全 d

走啦 彩虹道成條係狗車

入左廣場
快走
廣場左右都有狗

係竹園既快走 速龍上緊去

係牛頭角

鑽石山嗰啲人應該即刻掉頭去返鳳德公園
落單一定會畀人拉

龍翔道有狗支援

又拉左幾個

有車就上？ 地鐵仲有冇車

我屌撚你，又比人捉幾個。

依家差佬喺新光中心斜對開

喺鑽石山嘅巴打可以調返轉頭去返鳳德公園 聲援喺黃大仙中心嘅巴打

廣場有7個被包...

鳳德公園上慈雲山有冇狗？睇唔到

黃大仙去北角啊 傳

警察嚟緊，黃大仙廣場朋友速逃

唔讚得

呢d打J post好撚無謂

散咗水去鑽石山嗰啲唔該真係返嚟
不要讓喺黃大仙中心嘅巴打 孤身作戰

可以轉場，唔好俾人拉

黃大仙廣場大量狗隻 小心

返黎做乜呀人地 50 人呀
走呀

番黎味又捉多幾件

咁真係要撤

快散水！

唔好去廣場

唔好去廣場

香港當如黃大仙

撤啦撤啦

物資站永遠都係有活動臨時搞
有興趣自己上tg group睇消息去捐

拉左好多人？

唔可以由得喺黃大仙中心嗰啲巴打畀人拉

鳳德公園封左上竹園啦

樂富 鑽石山街坊落街啦 幫手睇下路勒

嗰班人咩事?
點解咁遲走?
咁都畀人捉到

我哋去新光中心 近鑽石山嗰邊重新集合

好撚多狗係入面等緊

Cls 係鳳德過黎個陣已經俾人捉左喇
中心個啲經下邨去樂富/新蒲崗呀

你個撚樣好鬼

有d唔似前線？

廣場合法集會黎架

收嗲啦你 我依家喺新光中心門口ok呀

入面有和理非合法逗留

同意 係咁叫人重新集合 明明啲狗多到咁仲叫人番黎

蒲崗村道好多狗車

屌你 我係你企緊個橦樓睇緊啲狗呀
仲有ok俾人鎖左 冇人入到去

快L D 走啦！

希望無事，見有好幾個女仔都得外科口罩

屌佢 個邊唔係戰場黎 搵人制旗

係咪不反對通知書入面?

唔識路嘅跟大隊跑上竹園先！！不被捕！！

廣場集會應該係去到 12 點？

走呀！

班狗理撚得你
捉左搞一排都好煩

係，班狗無理衝入去捉人

但有個義士full gear, 應該會出事

味撚再番黎黃大仙呀
我唔知岩岩個隻係味鬼
但依家真係唔好番黎

散緊la

應該有幾個會高調拉、低調放

街坊返去休息食個飯，夜啲再落去行街

點都冇野講
見完律師先算

唔好返黎啦
廣場有堆狗守住

[member］

東頭邨
祥東樓 7813
富東樓 3921
耀東樓 2390
興東樓 7251
振東樓 2156
貴東樓 9998
柏東樓 6547
欣東樓 7592

美東邨
美東樓5525
美仁 8963

東匯邨匯仁樓 1679

黃大仙下邨
龍吉樓 7535
龍智樓 6530
龍裕樓 3917
龍華樓 2678
龍逸樓 9650
倡善樓 7396
龍興樓 8648
龍盛樓 8756
龍康樓 6520
龍禧樓 7321
龍光樓 8216
龍輝樓 8324
龍澤樓 7852
龍昌樓 8972
龍榮樓 1036
龍安樓 8432
龍順樓 1728

橫頭磡
宏興樓5176
宏富樓2748
宏考樓 9406
宏澤樓 1358
宏照樓6148
宏禮樓 1987
宏業樓 3842
宏頌樓 7815
宏光樓 2618
宏偉樓 2874/5803
宏樂樓 8263
宏光：2618
宏耀：2874/2784
宏順 1388
宏暉 6289

樂富邨
樂東樓 9981
樂民樓 2828
樂東樓 9981
樂泰樓 1368
樂翠：前門5712:後門5735

彩虹邨
紫薇樓 3306
丹鳳樓
綠晶樓 3912
白雪樓 3618
翠瓊樓 6208
紅萼樓
碧海樓 6309
錦雲樓 6915
金碧樓 8917
金華樓 8816
金漢樓 8715

竹園南邨
貴園樓 pw 3895
麗園樓 pw 5628
秀園樓 pw3528
榮園樓 pw 7365
趣園樓 pw7512 入停車場上G樓出可往各處

竹園北村
橡園樓 pw6902
盈福苑 R6318
榕園樓 6928
桐園樓 6908
蕙園樓 6128
桃園樓 6108
栢園樓 6789

鳳德
銀鳳斑鳳 9721
黛鳳 8956
紫鳳 5210
雪鳳 6209

新蒲崗景泰 8108是[/member]

其實竹園都唔安全, 由黃大仙中心好易上到去

樓上加密fail呀

另外冇睇錯既話龍翔道近新光好似有狗
太黑睇唔清楚

btw 屌你新光，頭先捉人果陣唔開燈黑哂
而家開撚哂彩虹燈

唉仆街太心急
點del

黃大仙當區手足回家休息 其他區既都休息！

廣場目測有 30-40 隻

有冇片？

updated多棟

東頭邨
祥東樓 7813
富東樓 3921
耀東樓 2390
興東樓 7251
振東樓 2156
貴東樓 9998
柏東樓 6547
欣東樓 7592

美東邨
美東樓5525
美仁 8963

東匯邨匯仁樓 1679

黃大仙下邨
龍吉樓 7535
龍智樓 6530
龍裕樓 3917
龍華樓 2678
龍逸樓 9650
倡善樓 7396
龍興樓 8648
龍盛樓 8756
龍康樓 6520
龍禧樓 7321
龍光樓 8216
龍輝樓 8324
龍澤樓 7852
龍昌樓 8972
龍榮樓 1036
龍安樓 8432
龍順樓 1728

橫頭磡
宏興樓5176
宏富樓2748
宏考樓 9406
宏澤樓 1358
宏照樓6148
宏禮樓 1987
宏業樓 3842
宏基樓 7054
宏頌樓 7815
宏光樓 2618
宏偉樓 2874/5803
宏樂樓 8263
宏光：2618
宏耀：2874/2784
宏順 1388
宏暉 6289

樂富邨
樂東樓 9981
樂民樓 2828
樂東樓 9981
樂泰樓 1368
樂翠：前門5712:後門5735

彩虹邨
紫薇樓 3306
丹鳳樓
綠晶樓 3912
白雪樓 3618
翠瓊樓 6208
紅萼樓
碧海樓 6309
錦雲樓 6915
金碧樓 8917
金華樓 8816
金漢樓 8715

竹園南邨
貴園樓 pw 3895
麗園樓 pw 5628
秀園樓 pw3528
榮園樓 pw 7365
趣園樓 pw7512 入停車場上G樓出可往各處

竹園北村
橡園樓 pw6902
盈福苑 R6318
榕園樓 6928
桐園樓 6908
蕙園樓 6128
桃園樓 6108
栢園樓 6789

鳳德
銀鳳斑鳳 9721
黛鳳 8956
紫鳳 5210
雪鳳 6209

新蒲崗景泰 8108

竹園可以再去橫頭墈再去九龍城都得，要用好大警力先封得死

就係大家都易上去，手足上到去又多車走，算係比較好嘅路線

但入慈雲山就危險啲，但真係必要時其實都可以行到去沙田

樂富家長接放學中

係就係行到嘅，不過夜晚行山

係，上邊收發站重有惡犬(真)

上竹園再搭車走

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

可以行去彩虹 我已經行到

最尾捉左幾多個？

求下你哋唔好返黃大仙

廣場仲有警守住

又係揀d後生女仔黎拉

你岩, 大前提係係快過黑警同畜龍先

係竹園見到成班義士，但又唔肯定係咪你地，可以點請你地食個便飯飲杯野都好

而家情況點

咪癲，行夜山仲危險

所以唔建議非居民上山
利申:慈雲山人，沖涼抖緊等街坊

黃大仙打到反攻
緊勇武

不過又有前線被捉

唔合作就拉人全家嗰啲又係點

開槍射人個頭個邊點計

黃大仙顯靈好勁
由朝打到晚

慈雲山休息下，一回氣就

歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉

大家食飯先，夜啲再落街散下步都得

人多好辦事

好佩服黃大仙義士
respect for you guys 💪🏻
要be water 撚完狗就閃
加油💪🏻

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

遠攻夠晒

求片

唔該晒

黃大仙站